其實啲黑警係咪已經當咗721/831/周梓樂/陳彥琳悼念活動係月經捉頭任務

好似啲手機game每月活動咁，個個月都有任務玩有獎拎

點解你可以咁樣去形容成件事

以前遊行就日頭搞，夜晚散水減低風險
而家反而夜晚搞……比黑警用電筒都收你皮…

起佢底就知
拉

樓主個老母俾狗屌左幾多次先生左樓主出黎

但唔出嚟送頭 = 對唔住手足當手足係condom 🤔🤔🤔

捉咩頭
擺明鳩拉街坊當打暴動
唔係邊有止暴制亂ot錢同特權

係時候改變策略了